〔創意題〕「你是別人的妹妹，卻弄濕了我的弟弟。」

請問是怎麼樣的劇情？

FF

我覺得係幼稚園欺凌事件！！

你要面壁鳥

一個結左婚既男人對住個姣婆隻閪講野

唔講咁多 樓主好波